奧委會將從中國採購疫苗 供應東京奧運參賽者

中國奧委會已經提出要為兩項賽事的參加者，提供額外疫苗，國際奧委會將會為代表隊支付這些額外的疫苗費用。

又係中國喺國際組織搞局

咁CLS
即係唔想搞啦

光棍佬打仔, 便宜莫貪

應該窮國先要用你提供果d咋掛

打左就真係唔洗參賽

你老味即係迫人唔去再支那自己贏獎牌

國際跣： 拜登做總統可以入返國際組織抗共

即係如期開啦喎

無事就幫科興宣傳, 有事就支那贏金牌
贏哂

打完短跑100米一起步就嘔血死

即刻個個賽後被取消資格，全部柯尿都紫色既

g持加速

支持左翼：要支持拜登帶領美國重返國際舞台 重奪話語權

日本國民真係多得奧委會唔少
等睇漫無止境咁延長首都圈緊急狀態令

減少運動員數量，支那又贏

全人類共享科興

呢舖仲唔世界大戰

有無運動員敢去?

好精彩
見到岩聽既不妨比個like人地